空城計+收成期=黑 - 陳也

空城計+收成期=黑 - 陳也

篤數，警方是專家，69前的遊行人數隨佢噏，不到三萬七！立法會外示威者黑麻麻，冇AI助攻識認，竟然神數到呢，話有三萬人。三萬人湧入來會人踩人喎。盧一哥咁解話，陳健波收成期，收貨！但公關警司戴隻平暴手錶fb高清一睇，到底係咪5點鐘已經神婆上身預知四個鐘後，立會「被暴力」？現任與前主席的車頭相嚴重被踩，范徐麗泰說年輕人專揀回歸後的主席來「破相」，是甘心做殖民地二等公民。范徐做過二等公民中的兩局議員，直至被末代港督肥彭面斥，仍然江青附身，死不引退，那張嘴臉，原以為連登年輕人唔識，誰知第一波就被噴漆招呼，面黑過毒蛾。

神警忽撤，靈幻得不尋常，凌晨四點開記者會的林鄭滿口追究到底。被記者追問如何對得住三名殉道市民？會否留得住天堂個位？怕不怕落地獄……新聞處鬼佬副官勇武「維護特首尊嚴」翌日刪走晒這些「靈異」提問，心中有鬼！6月31日，市民徹夜忐忑追睇直播的「空城計」，是典型大台製作的鬼拍後尾枕！林鄭目露兇光預告，年輕人在她落地獄前，必然先被落油鑊！六月，震撼；七月，危城！唯香港自己友，才能阻止香港變黑港；保護年輕人，努力be water，縱使灰，活水，必能動。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
人間不是匪幫 (林道群)